做緊M記，你問我答

你嘅人生觀係咩

今期開心樂園送乜？

孖寶兄弟

頂，我認得你

好唔好玩？

整完會唔會自己食返

????

多唔多西客

利申好多年前讀書做過
收grill換油三年都未整親過，不過慢

還我全翼

食到厭啦

好多間已經畀人換晒

夜更多，因為我做嗰間24，好多人嚟瞓，嗰堆最難頂，好q污joe

冇得咁叫喇咩？我冇收到喎

點解有其它工唔做要去做狗

利申：做左一個禮拜即辭職

我都做緊m記

興趣嚟，由細到大都想

邊區？

見到朋友入黎食野 會唔會請佢地食

我都想，但我做收銀

請食雪糕薯條
叫廚房出多份雞亦

點解夾包咁簡單都可以夾到錯晒？

有時真係忙